七二一！就係咁簡單！我愛香港！我係香港人！

721 不見不散！

721 和理非都要Full Gear

口號小提議：

1.撤回修例
2.釋放義士
3.追究警隊濫權
4.反西環治港
5.我要雙普選